[旌暉仁愛之星]九月十日沙田十場日賽討論區 II

LM

Lm

lm

仆街，唔記得跑馬

雷神

金威利至真

名馬 有情風

雷超

幾隻閘前綠格

跑咩

2 4 7 11 必中

馬

雷超！

哈

雷

請大家全力支持我同埋愛駒永高

屌你老母又莫雷拉

屌你老母又係佢

屌又雷神 點撚賭

玩撚哂

葉楚航又俾人大把大把咁車落去

改名我愛雷神啦

又雷神

又潘明輝

又兩大師父

同意

火車潘已變大師傅

回到三倍仲想點

屌我啲早飛場場都飛起莫雷拉

雷神cashed

正氣過某d人

贏盡d飛咁樣跑第4

又係莫雷拉日...

屌你老母雷神又想頭4W？

11-3-2-7

贏盡

七彩贏馬慶祝自己生日

跑幾多

8win again

11 3 2

第三場唔會又雷神掛

同姓點解差咁遠

第2場

反拉決定信邪 終於中Q

1802 10-09-2017
13:03 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 2 場 2 開心美麗 + 7 贏盡 $250

$500.00
垃圾

肥鬼垃圾

10場食晒

allin 駕喜w

果條撚屌準備退休啦

全哥都幾撚勁
沙田連續兩日贏馬

報到

等加買10蚊拉狗騎師王等佢場場輸晒

全上名呀仲有

咁唔係賭馬 ，係睇馬戲團

嬲撚到 買佢就唔入p 唔買就最少有個p

雷神留番D quota呀
捧左知道勝場呀

仲要好型棍添

雷神主義好！

鳩買3場4號算 屌你牙拉

我都1 win 3p 買左七彩
雷神好似幾支持羅富全，唔會托手肘

屌那星，今日頭關qp大笑大少要硬，係諗隻歐洲定銀城，最後就揀左銀城，唉

同路

唔好鬥氣啦.....隻馬唔錯雷神又肯去，無w都place....

想幫雷含 有咩要注意

小心俾雷劈

雷神係對馬不對人，你日日比到好馬佢，佢幫你跑到季尾都得

其實跑緊個次序係點計出黎
一堆馬痴埋一舊
靠肉眼睇斷鳩估？
定d馬裝左gps

花b

100蚊q跌都跌撚左

心諗r洲呢d五班馬大外檔唔會贏到啦
點撚知咁樣都埋到欄

再贏

same啦 銀城

貓b

巴打係咪智障

雷神都4倍啦.反雷是錯的

第三場繼續雷神好唔好

有錢收 定 畀硒劈 易中d?

中完比雷劈.....

第三場有馬想買了

斷9估

見雷神對羅富全既態度
加上谷草個晚d表現，羅富全d馬一定睇實

10倍w變5倍

屌你搵gps都得,我搵condom都得啦

偷偷地幫全哥含

駕喜即刻唔見左一半

其實一早有左賽果，是但搵堆馬跑，跑完都係出個個賽果，所以如果巴打見到自己隻馬好似衝線先都唔好太開心

笑撚死我

雷神不了

中雷神膽唔中腳

綠寶

其實講馬嗰個都係求其up啲名出嚟

第三場除左雷神買咩好

e樣真 快活谷都鄉村

迷寶 迷能
等緊今日損手爛腳了

潘頓

頭盔 定 馬鞍 有晶片 detect, 好似頭盔

我唔係問影頭馬張相
成堆馬仲跑緊 有d平頭一條線咁跑
點分到邊隻領先緊

照要西閪止下血先

好似要腎仔邊call邊打次序

on9
報時間報埋快定慢得唔得
講完56.48有咩意義
唔撚識就低聲下氣搵淫kit學下嘢

駕喜又去唔去呀

我頓開工造福下我未呀

我頓配我旺細佬

熱感紅外線相機黎 掂到先就邊隻先

係 隻手同個口忙到喊

實業風采可以嗎？

腎仔都要好似av女優咁

即係隻馬有晶片detect?

今個星期攰撚到仆街呀~呀~呀

遁例放番條飛上黎等咁多位巴打幫手集氣

可以啲咩先
可以三甲 四甲 贏定輸
唔敢答你住

可以輸嗎？

唉

33 44 55

可以閪甲

提提大家留意下隻做得好

Same road

無記錯好似係頭盔

隻駕喜fit wo.....

如果唔係點樣平頭

食硬啦 已經換緊西裝落馬會

agger
買少win

羅富全？

火天大有

5,9 qpq

唔係, 平頭就靠監場董事睇放大圖判, 講緊沿途走位電視即時打出嚟D次序.

我咁鍾意隻馬 我都唔信住

全哥偷唔偷到p

全自動, 唔係靠人手.

皇天擊殺呀

唔博佢補中？

隻正本雄心都唔錯wor

巴打你認錯人

吳大夫d食糊馬黎

實業風采不了
早熟馬七歲退化馬 肥鬼邊會俾佢上三班曬時間又燉

祈仔騎 唔係皇天
真係嚇左嚇

唔迷雷都唔得啦,隻馬咁靚仔

純綷比睇緊既人參考.

唔好咒錯人咒錯sam他

今場我賭冷啲 6 8 +-Q

其實佢應該好跑
但唔值咁熱

我迷豐的 不要再屌佢

Sam仔唔應該皇天擊殺

我暉今日就證明自己！

細潘 正本雄心w
拖火天大有 sam仔qpq

轉左用fb live

皇天擊殺今日喜之星唔入三甲
屌足佢一個星期

係wo 眼花
但我都飛左

由於技術問題 我地個live會轉移到Facebook到繼續進行！

唔係點公佈到每隻馬既段速 ?

唔係點知 四季旺 last 21.xx ?

上一季頭我都成日亂左

心算

「正本雄心」反應凌厲

「正本雄心」昨試反應凌厲火猛力勁，今季馬身更壯，成熟進步。

「正本雄心」戴頭罩由助手跳一段，中檔疾走跳出快時間，反應凌厲火猛力勁，今季馬身更壯，乃成熟進步表現。

「津津樂道」戴頭罩由潘明輝跳三段，汗濕唔多，向來有點急躁之馬好事也，身靚色潤，步頭夠開揚。

潘頓定雷神好呢 w

係囉

所以沿途應該準過賢仔, 賢仔有時都 call 錯馬名.

兩隻駕同牙旺細佬

小學生除數咋嘛
距離/速率=時間

駕喜都做到放頭跑 我真係幫雷含

潘頓醒啦

個個都唔睇好實業。咁我轉買正本雄心好了

我頓搞唔撚掂隻馬咁

唔好牙巴打

跟

堅持己見
唔好跟人

閪拉你要信

成日跟完人就開番自己果隻

呢樣真

細佬嫌潘狗太臭

精密科學

Ip都唔洗check

我膽咗

R洲都放到

個頭係咁fing
但我買左

柏寶

根據過往Data, 駕善必入三甲

正本雄心好急

200米段柱 + 雷射測速槍 = 段速

我教要幫雷神含了

係呀 屌
閘前好差
我買左了

駕善唔係牙妹牙東 點入到p

津津樂道GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

實業三疊都贏

瀋明輝

唔好再比潘頓個弱智騎得唔得

見到騎果個都唔洗買,輕輕HI幾鞭又收工

又中冷唔中熱
有最冷冇熱個兩隻

實業風采柏寶跑到差都有第2
攝好啲贏左喇
最後幾步先無力

駕善膽

哎也

除番件西裝先 雷神唔贏

實業風采阻Q住晒,中唔到Q

我肥又搏輸

講番 毒男成條400都唔撚埋欄

牙楠比多兩步放頭贏左啦屌

潘狗又拉馬

弱智唔該唔好騎馬

連贏 3 場 4 駕喜 拖 2 實業風采 +
8 津津樂道

下次信自己

屌 毒男

諗都冇諗過中膽唔中腳

實業風采有q
3疊照有

笑到我 騎都冇騎過

佢諗緊費事整快個步速

派我

屌你老母潘頓

正式宣布潘明輝先係大潘
潘頓以後叫細潘

我琴日都估到實業三疊 係估唔到咁撚勁

派乜

火車潘

第四場 飛壹般啦

盲左？

迷雷呢 去左邊

實業風采準備步我後塵

想散步 就落公園放狗啦潘狗

跑乜

飛掛

屌 sor

派膠

但我都無估錯形勢 話左三疊
真心服 狀態搭救

jumped

潘狗留力勝得威

點都好過中熱唔中冷

實業風采

估錯曬
正本冇影，實業七歲仲有🤦🏻‍♂️

3場都冇得追咁

事實係3疊 咁都番黎

中熱唔中冷好好多喎

葵涌老友

見到綠寶+外欄避開咗

熱呀麻 好過冇得收
今場買得大又輕鬆收錢

想買永高，但唔敢

J2條女：唉 有預計派彩啦
唉乜鳩野

潘頓真係離曬譜 最後個段明明有得追 佢做乜撚 有無得投訴?

gold racing冇人接電話

買左好多飛越峰掛

次次都有追實業，今季暫時做最錯嘅決定就係今日無追佢

比兩大馬壇黑幫玩死

還我牙kit

可能買左正本呢

佢無錢收咪唉

客觀d睇 尾段比落去 完全冇

唔撚正氣

唉下都唔撚比呀 咁惡既

路b有冇水救命呀

駕善如第二就fit爆

第三場 😞

做乜唔搵莎拉代仁kit

第四場唔敢買了

閘前買完 見佢情緒好差
我就知仆街了

唔明 ?

中冷派多D
中熱派少D
大家都係中
點解會中熱唔中冷會好好多 ?

的確係
要搵獸醫check check了

佢地收得差

繼續port 啦，聽到把聲就火撚滾

其實隻馬打落無反應，佢先唔去

女朋友打上去未

認同

買qqp 得冷一隻冇 買個兩隻都冇
點中

我拉

上個星期日有打
今日不了

佢閘前唔知做乜春 潘狗好似舞唔掂佢咁

冇錯 不過潘頓一跑唔出 就點都比人插嫁啦 好慘

屌買親wp 就第四第五
轉玩qqp 就得隻膽冇腳

競馬今日轉咗場
phone in可能收得唔好

仲諗住聽下你把聲

是鳩但買福之寶10蚊算，唔撚知買咩啊屌

買左$10津津樂道

老巫巴打

$10定十皮

老牛聲

路b又10k place

潘頓個位一流 隻馬可能自己冇/用哂d力block火車潘

狗黎

終於用到部tab上網

唔敢買

路蛇振作

永高：） 唔買你走寶

Q P 就話啫, 咁即係叫 唔中
W P / 獨立事件計 就梗係寧願中冷唔中熱啦

火天大有
阿侖分彊分左成條正路先囉到條鞭出黎

10蚊w 10kplace

=.=

何妖 快樂世紀 有冇巴打幫手睇下行圈

我隻腳

隻馬真係無
頓無咩錯 知隻馬都無

1,2 巨額過關？

岩先大字報巴打
呢場係邊隻
根據以往經驗

係呀sorry呀

希望今場潘狗去馬

可以睇我竸馬篇文
寫咗幾隻字
我覺得佢ok

啱啱接我電話係steven????

想搵人幫手睇埋行圈 新手唔識睇
想要

轉左fb live

]請大家全力支持我同埋愛駒永高

呢句真
好失望 睇replay全程個口擎擎

咁都可以屌潘? 直鏡幾下重鞭隻馬都無撲上黎 隻馬失去爭勝既打太多鞭要罰嫁 唔好輸左就賴騎師 利申我都買左

信多次潘頓

朋友來料

朋友個老闆係縱橫大地馬主
成家飛左過韓國準備拉頭馬 話坐p坐w
不過得2.4win

坐p坐w 即係贏撚硬

毒男64倍

一隻 飛越峰 一隻佢 初上沙田1600 真係怕，雖然之前跑過1650

簡單d姐係冇得輸

望win 自膠
不過老友個老闆都飛埋過去 應該唔係流料

路b今次20k車落個w度

有冇之後d場次
比次前個d買鬼佬咩

老實講 有冇win d馬主都會去架啦

電訊閪炮信多次
我見到我老細喺度

咪係 遠征都哈去睇咩

蘇志威啲馬垃圾都盛裝出席啦

追左幾次，追埋今次 1400應該好d

季初搏正藍旗

追到有為止

笑死 仲要成日比馬報報佢入場嬲嬲豬

一諗起蔡一威就覺得佢好慘

唔係得馬主呀 舉家去呀
如果贏的話影相應該成棚人
我自己都係買左5舊w1500p
希望執番餐晏仔

非凡者

意大利統一有文未

你老細又係電訊系

李易達三隻重兵呢場
想點呀

真係好on9，好心得啲廢馬就唔好諗住有得拉頭馬啦

永高明刀明槍呀

一陣底出

10倍開外不敢要

佢迷霍 係好難客觀

我迷俊

快樂世紀點搞 唔識睇行圈

人地隻馬勁馬黎架 800萬買返黎

潘頓 仲信

永高黎啦

s1 炒飯係咪可以尾機
2x1 wp？

你班友反手定咩 睇唔透

教馬師會唔會又教馬
下場又比惡勢力接手

知道勝五班惡爺

賽事進入第三個回合，尚有不少馬房未有意思出手，九屆冠軍練馬師蔡約翰已經係其中一位，而作為投注者，理應敵不動我不動，所以不要自作多情，不如當他們有動靜才捧場未遲。

講到泥地及田草C跑道形勢，其實已不用多介紹，大家早已意識到季初擺得愈前愈好，之所以，賽前擬定的策略是專揀跑法主動，以及早段積極上前的一群。

第四場五班草地1400米，「知道勝」係五班此程班霸級分子，往績靚到不得了，何況雷神騎沈集成熱門馬特別厲害，上季成功例子多不勝數，因此賠率偏熱亦很合理，何況，今次趁着C跑道形勢幫忙，一定好好把握這次機會，必會拼盡求勝。

有數得計／德哥

1，2，3，13

葵涌老友 好似好咗, 博吓先

佢成日都3隻架啦

普蛇買球又買馬

唉 都係買老友
召喚左出黎先

11 d飛邊度黎...0-20...

Btw 一陣場韓馬有冇當地賠率睇下?

好撚驚皇天擊殺(教馬)

漫畫王

波鋪大蛇入黎行圈

馬唔識 開季又要學野了

J2雞咪燈...

信自己2 10q 咁快就追數

細潘

贏埋收皮

123 Q

遲下蘇志威換馬要睇實了
小福星

個女主持要左快樂世紀

根據過往Data:
位置
14 飛壹般 $10,
1 永高 $10,
8 正藍旗 $10
11 喜之星 $10,

潘頓p

3,4

呢場爆

2拖正藍旗

啱啱見到個個都加密
不過我應該唔使

老友 做得好 快樂世紀

喜之星

美麗

老母b

飛壹般

你都同路嗎

真係唔睇好

唔好啊

1,3,11 角

腳拖埋飛雲

Gun

永高p

大炮

13 2

13笑hea到咁

皇天擊殺

大炮落飛即勝

痴線 大炮冇1檔先贏

頂鳩雷雷

喜之星想點

我田我拉

潘頓最叻block人

我寫完好難反手
有諗過反手永高

屌你老母潘狗損人不利己

潘頓真係臭雞

咁都中q

扑尻住人痴撚線

Goal

跑乜？

真係好黑人憎

有p嗎

可唔可以有場無雷神

潘狗又扑牙拉扑到自己披都無

潘頓扑住咗莫雷拉

有冇人信左

大砲同雷神調轉唔得既

潘頓 我立即屌你老母

屌 潘狗…

潘狗冇，西拉有

傻鳩奠雷狗

跟咗你雷神拖1 13 goal

喜之星沉船

笑死 雷狗贏又話雷狗大道
潘狗扑又屌佢扑

得1.5

12-13-14 真係難兄難弟

只要佢地同場一定拖

快樂世紀近了 下埸追

退休啦十三笑

2拖13 q 中
多謝巴打提下電訊大炮

潘狗，我屌你老母

唔講真係遺忘左佢

見撚到皇天擊殺已經飛左

張相又幾型

G持

潘狗真係過街老鼠

潘狗真係仆街黎 屌

潘頓屌你

信潘狗死全家

有 好彩雷神係入面搵到位

跑唔出一件事
但發揮堅hea

跑咩呀

我屌佢騎得閪 唔係扑拉

以後皇天擊殺都無唔好

佢一開閘好似想搶

你睇佢個女都叫cash 你就知佢係咩人

13-2-12-1

潘頓你弱智就唔好跑馬啦屌你老母

要咗1, 2, 11

R5 10Place

潘狗完美演繹害人終害己

以為喜之星會跟前

潘頓條私怨撚 贏唔到都要block 9人

成班反手

見到潘狗都驚唔買

佢扑冇事 但扑到隻馬冇哂力想點

屌你老母，今日冇贏過

好仆街

潘狗今日收到order 唔去馬 都買

韓國馬水平係點舊年都見識過

你話block住雷神 比廄侶衝上黎贏都話吖

私人恩怨

2，8，12，13

人地岩岩起步姐

Korea仔跑咩

見到潘頓個名9都縮

唔買紅麗舍了，冇得追

雷神w 好似有3.8

今場有冇得跑先

放頭果隻贏囉

喜之星做膽輸撚曬

做咩咁傻 皇天擊殺外檔

舊年睇好似彎都唔識轉

教馬師陣上又教到馬

潘狗，我屌你老母
我真係好撚嬲

影下d韓妹啦

屎卓瘋大熱都敢買 事後都要講

知錯了 以後唔會再諗皇天擊殺

有咩

都唔係放唔放頭
都完全唔同班
積多福講緊都係泥地能手

轉彎轉都外父咁外

想買永高驚潘狗
想買喜之星見到皇天擊殺
都係搵番閪拉做膽算

潘狗個種仆街真係世界級
佢唔似得十三少個d 直接飛就得
次次有d 牌面既馬 都會心郁郁
但最後一定會全世界屌尻佢 之後懊悔自己點解仲會買佢

首爾無草地 ?

兩條都泥地嚟

原來S1跑沙地

李易達仲仆街啦 出咁多隻

同你地講個笑話
潘頓弱智仔學人跑馬

S1博下冷 有咩推介

潘狗陣間盃賽就去馬喇

韓國馬真係唔識

仲叫人追

永鳩博失

你拖拖番d外地馬

條仆街連美麗系，盃賽都拉馬，已經直接飛走佢算

韓國馬等於香港馬四班都唔知有冇

多謝巴打❤️❤️❤️

勝得威不了

諗住用7膽拖冷腳

個騎師好似中咗制咁

炒飯 加油

個騎師好似中咗箭咁

插咗係下背部

c1派錢

希望佢揚威完係香港多d支持 贏G1

笑死

飛走佢先出嚟搞事個下最仆街

多多益善

有人信就好

派me

同你一樣中意搞事

老系都買c1

海外賽事 星期日
第1場 連贏
4 (4)永旺年年
拖
1 (1)絕無虛言
2 (2)多多益善
10 (10)溫布頓
13 (13)銀狼
14 (14)強力快刀

50蚊睇馬

請大家全力支持我

我擔心班小氣韓仔騎師多過我炒

四連環
4-1 2 6 7 14

1 2 qpq

我炒

買左w

永旺年年加油

1

當我無講過

仆街 個地唔岩跑

屌 今次大獲

沙地唔識跑

唔岩跑

永旺年年笑能死我..

買左7號win真係中

完全唔識跑沙地

包尾
豐叔第一

跑唔到直線d馬

積多福

笑撚死人咩2.6

永旺年年一出閘已經好怪
似乎唔鐘意食沙

推打都唔肯跑...無辦法

發盈喜去跑係咪好D

仆街 我就唔信一陣大地會豬

係咪包尾

泥地馬不等如沙地馬

好似係

屌，唔記得跑沙地

尾2

點解睇唔明你地講緊咩

年年搞咩

後面直路先肯跑

哭能4

1 2 跑3 4

好彩無買

溫布頓都冇

Holy Roman Emperor 跑泥沙

唔肯展步咁 成哥你唔識就咪撚去啦

呢啲睇下算
不過年年

人地泥地都整到幾多百米線係到,

點解香港馬會唔整埋係泥地, 整係整係草地 ?

未跑過泥都學人跑沙地
唔明點解會大熱

夠膽華地再挑過丫你班垃圾 我年讓200比你地跑先都贏

投注站阿伯阿婆

放得出咪係

365 都係大熱 因為韓仔真係好廢

永旺年年父母兩線係全香港最唔識跑泥沙嘅血統

咁點解沈會安排去跑？

大地識唔識跑

冇諗過真係跑到咁

佢都係搭單去

c1咁都要輸

Mizzen Mast 當然識

大地先係主力

佢應該想跑短途馬多啲 但佢揸咁既績要啲踏腳g1要出到國

因為帶完其他馬高水 佢就可以狂cap

all in 了

可能覺得人地太屎
覺得搵隻2班唔識跑沙地既去跑贏人地4班沙地馬

唔洗去日本跑短途馬錦標了

收到風 大地馬主全家飛左去韓國 準備拉頭馬

隻15斷到咁

日本果隻仲勁

我年都2班

佢跑Kris Flyer 好好多

正q 了

買左7，1同10都無影

唉，輸還輸，完全無力一爭潰敗嗰下難頂
希望抖番一排番香港可以重新出發

咁好好計又點計?

見到皇天又想迷
有無手足勸下我

牙拉又熱到咁 點要

今場要迷雷了

呢隻北半球，另計

武豐定岩田叻啲

回頭是岸

呢場隔離個婆婆叫我買喜得福

忍手呀貓巴

我好想買十三

R 5 喜得福 / 12 / 1 0 0 0 0 / 四連環
R 5 喜得福 / 0 / 0 0 0 0 1 / smartgame
R 5 喜得福 / 0 / 0 0 0 0 0 / 鐵膽龍

呢隻唔洗跑 已經拎定張飛排緊隊收錢

已買
搭緊車去投注站排隊收錢

喜得福好似贏梗咁

呢場真心唔好硬頸了....................

投注站唔係度度都有既咩 ?

你住邊區 ?

紅麗舍？

All in左

靠

13少

會唔會又係咁
大炮中左,頌友

是日大船

喜得福呼之欲出

第五場四班草地1400米，「喜得福」去季有多場賽事輪流由三大師傅出策，先是潘頓，然後再到莫雷拉和蘇兆輝，有好幾場賽事跑得特別好，看來當蘇偉賢刻意配強的時候，就是出擊的信號，今次由莫雷拉掛帥，不用說已知練馬師的搏馬心態。

第七場一班草地1400米，「駿皇綵」一經熱身立即增程，大摩不安排牠續爭短途，部署方針與上季不同，可能是性能所需，事關今季踏入4歲，不排除性能有轉變，所以嘗試再向中程發展，未嘗不可，若果今場跑得不好，大可縮回短途，但不管如何，牠向來演出穩定，可予看好。

下列兩駒總是介意買W。第八場「摩高一丈」上季尾在泥地連搏三數場，雖則悉數闖入前四名，其實不是太大威脅，是次由泥地轉戰草地，根據更加少。第十場「鐵男」演出有時價之弊，基於失準成性，不值得熱捧，若想作為配材則不會有太大反對。

避重就輕／阿興

盛世

我西我達q

迷達

十三 渣油

驫驫

1，11 sure win

銀豐

會遮住電算機

羅富全

紅衣優駿GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

田泰妍贏咗啦

1-6 Q爽能到

全哥既馬勁撚到

達少

隻驫驫廢到咁

打劫

屌
賽馬過關 2x3
第5場 單T 6 紅衣優駿 8 盛勢 拖 2 銀豐神駒 3 紅麗舍 11 美好家園

啡格

牙拉w埋仲好
好彩中條Q

楊明綸

頭先睇紅衣明明仲有20倍

爽條撚，落到10倍

真係冇拖呢隻

跟飛拖埋好在

買左盛勢搭驫驫

神父 我要懺悔買左牙拉

一野打到落7.1， 痴線

鞭到隻馬就死輸個短頭

十三退休啦屌

佢贏埋我收得多好多

屎卓瘋真係食屎大

我買13連贏得啖笑

羅富全真係好野

3條友影相

雖然泰妍贏, 但係雷神

第 2 先顯出真功夫

頂足成條直路

C欄一向都利前既....

hea到

屌你老母

田泰研好波

9682 孖寶 孖寶 沙田 星期日
5 場 6 紅衣優駿 + 11 美好家園
6 場 4 一帆風順 + 7 天皇巨星 +
8 霸氣 + 9 大收成 $10 $80.00

9661 孖寶 孖寶 沙田 星期日
4 場 1 永高 + 2 知道勝 +
3 葵涌老友 + 10 快樂世紀 +
13 電訊大炮
5 場 6 紅衣優駿 + 11 美好家園 $10 $100.00

9679 六環彩 六環彩 沙田 星期日
5 場 6 紅衣優駿 + 11 美好家園
6 場 7 天皇巨星 + 9 大收成
7 場 3 勝得威 + 6 旌暉
8 場 6 君臨大地 + 8 華麗再現
9 場 2 平湖之星
10 場 2 仁愛之星 + 4 歡樂一生 $3.1250/32
(靈活玩) $100.00

9676 位置Ｑ 位置Ｑ 海外賽事 星期日
2 場 1 三葉草 + 5 冠軍衝線 +
6 三晉九 + 10 翠綠晶石 $20 $120.00

allin 頌友

10蚊都唔比我

6 1 3

新手買馬點買好?

慳個少少拖乜鳩

擲骰仔

買曬潘頓就得

遠離市區
要搭車先有

頌友

可以落車搭翻轉頭

買完可以唔使再賭

機緣再現

不賭便是贏

呢樣真 唔好入坑

點解又係馬王飛

大收成啦

人生好美好，切勿輕言放棄

今晚

馬場不適用

今場勇冠多

同我去街

矛錢 點去

貓b買頌友ok

潘屎Q啦呢場

呢場中咗就得

呢組買咩都無反對

潘頓allin

其實美好家園係咪唔應該擺前走
佢老豆好似係後上強勁見稱
但美好家園好似場場都擺前

老頭後上勁
唔一定個仔都係

Hi 臭西

機緣再現都買

雷神大大食硬呢場喔

超然

雷神入Q我切

軒轅齊飛行圈幾靚仔

今場要爆冷了

All in again

等到佢帶眼罩但佢跑泥地

📸📸📸

唔會再買潘狗

有眼罩就唔會係呢個賠率

泥地個閘都好醒喎

仲要都仲係唔加程
係咪想等到無人信先去...

大家係咪忘記左頓了
佢係咪想靜雞雞插大家一刀了

不了

9隻馬跑揀6隻有無搞錯啊

(仲有)冇？ 之後要埋頌友 j2

食屎啦潘狗

大收成

信佢又插我一刀 不了

仲有

試緊馬

第六場四班泥地1200米，「機緣再現」前季分別評56、61、68分一口氣三連捷泥地1200米，上季因應評分長期處於高位，只錄得四次上名，戰績平常不難理解，隨着上季後期着手減分，輾轉今季初評分回落至60分水平，形勢又見逆轉，集結賽前操練動態，今戰回師強項路程應有求勝決心。

買你老母潘頓
中左記得派

雷神柯煙

潘頓又撚馬迷
全日無影 忽然一刀劏馬迷

有無ching 1號

今次唔追霸氣了
一冷又出番黎 我認命算

但如果同6，8，9 一齊鬥燒又唔知會點，拖算

點買

麟轉乾坤記一世

雷神仲有騎師王買

馬會派$比大家1

潘史打氣區!!

今場真係....

行出嚟
1 3都好靚下

1 5 q

4.6.9

肥葉加油

2-7-9

隻3叫得湯美上去，都明刀明槍

潘頓比人無視
我就知佢今場要然了

佢贏到，我切

我天人感應到潘頓今次

1號

切啦

阿楠

我屌你老母

霸氣真係有....

呀貓又中

lmlm

GOALLLLLL

仆你個街潘狗

潘狗

唔好意思，見你地唔提潘狗，我就買左佢

4 8 q

4-8-9-6

最後要左牙楠
想針

全日 過關 做膽 喜之星 軒轅齊飛想點
今日點樣賭

屌

差d

9 號淨係買w

中哂234名

仆曬街

仆街潘狗

記兩世

潘頓輕鬆到

潘狗贏唔贏都係狗

老巫

真係唔記得潘狗又出現番
霸氣翻兜爆我樽 屌

好多魔咒

機緣再現做乜鳩...

有條欄都頂唔住

舖舖旺記十世

好撚邪架...

當大家提都唔提潘狗，佢就會死出黎

有也理由冷至唔追/唔博 ?

提多d

肥葉收檔啦

前面買潘狗就一個p都冇，一唔買就w

潘狗專撚賭仔

始終都係上季第2位騎師

小弟天人感應成功

你個名

咁紅海威呢

超然廢到

後上騎師王

隻馬本身垃圾唔關我雷神事

潘狗真係正賤種

又嚟,中大炮,大字標題唔中

我炒會唔會又柒

縱橫跑泥咁叻 唔好柒啦...

肥鬼 我騙你老母

老爹發炮乜撚野名....

轉灣tommy已經開緊鞭

全日重心 我炒 縱橫大地

信唔信標題好

紅海威要留力去豈等閒

S2
2，3，5，11

不 2 5 6

Papa Shot

再撐日本仔 拖老巫

11

咸成會唔會咁柒 又輸曬

個場跑完第一個圈要轉線路既 有無人見到

武豐拉馬

海外賽事 星期日
第2場 四連環
3 (3)縱橫大地
10 (10)翠綠晶石
11 (11)霧都
拖
1 (1)三葉草
2 (2)民權酋長
4 (4)老爹發炮
6 (6)三晉九
8 (8)活力奔跑
9 (9)輕鬆邁步

又係60蚊睇馬

加油呀香港馬

3 跟得輕鬆, 機會嚟喇

lets 霧都

爭幾多班馬 ?

香港全㓕

幾條街

又包尾?

無端端走去跑呢d比賽 鹹成

頭兩隻拋離晒

沈集成要比人笑幾多年

遠到

差成50米

又p 都冇

啲意外多到

啲韓國仔片左片右
炒飯哥畀人阻阻

縱橫大地內欄俾隻4號撞到失晒位

11之後咩

幾驚佢頂唔到

勒是霧都
第3跑咩 有咩巴打睇到

我屌

係香港食開泥做乜走去食沙

亂鳩走位 入彎隻大地嚇一嚇

你都On9

黑到死依排

一失左個節奏都輸了

跑沙田真係onoo 韓仔無腦 跑到咁有咩好睇

腳都斷 不了

去到韓國 啲級數低到

真係亂鳩咁黎，無位都殺埋去內欄

跑咩其實

痴撚線直接撞埋去
D韓仔騎師一推隻馬就跑唔到直線

香港應該要罰停賽

勒是霧都

派馬交D馬去可能仲會有驚喜

日本仔就醒，放撚左頭先講

係咪因為咁 馬會唔願開泥地一級賽 比日本㩒錢
btw咁睇返當年方仔派準備就緒去日本好似有啲老襯 人地啲沙/泥地馬真係超到暈

派隻1000萬以上都屌打韓國啦

沙地唔同泥地
叫準備就緒都未必贏到

派隻雲呢拿去夠做啦

好似
11-10

隻野好似帝王賞跑第二

第一個隻贏G3 架咋

前速屌打

第二先係

韓國個地得啖笑

11-10-4-6

港馬柒出泡菜

啲沙地馬應該特登培育過
再配合獨特訓練
跑開其他地冇得跑

出準備就緒去屌打佢地

日本人

積多福都唔係跑開啦
根本係前速快決定勝敗

R 7 勝得威 / 12 / 1 0 0 0 0 / 華可可
R 7 勝得威 / 6 / 0 1 0 0 0 / 女朋友係貓
R 7 勝得威 / 0 / 0 0 0 0 1 / 金雪炫男朋友
R 7 勝得威 / 0 / 0 0 0 0 0 / 紅衣好醒神
R 7 旌輝 / 6 / 0 1 0 0 0 / 有得威😎
R 7 駿皇綵 / 12 / 1 0 0 0 0 / 羅承傑
R 7 駿皇綵 / 12 / 1 0 0 0 0 / 煲仔飯
R 7 駿皇綵 / 12 / 1 0 0 0 0 / 鄭恩地

當潘狗贏咗一場有人留意之後

旌暉

今場都豬 馬主唔好再俾佢騎啦好嗎

想重注方蛇但又驚皇天擊殺

有無手足太陽喜喜

3.6.8

馬上發財

馬主直頭打去icac啦

咁都然唔到既話

拉少場啦屌你老母

條撚屌只會睇錢做人
今場馬主叫去馬要拎獎佢一定車輪鞭死推爛推

萬馬飛騰有無機會place

最燈外觀獎 - 旌暉

呢場潘頓會拉

頭馬

潘Q 好無

潘唔潘好...

盃賽

勝得威逢出必拼

「勝得威」上季四捷，目前5歲如日方中。

「勝得威」三次配潘頓，獲2冠1亞。

【成報王牌】告東尼馬房今季暫時成績平平，兩戰未開齋，上名馬亦不多，僅只兩駒，是日派出數匹精銳部隊而來，擺出必拼態度，所以不論鞍上人是誰，一樣要高度注視，免得走寶。

全日戲肉是第七場第一班1400米廣東讓賽盃，八駒列陣場合，出馬少少，東廐採用雙龍出海戰略，以「勝得威」和「醒目名駒」迎戰，兩駒的騎師是潘頓及莫雷拉，特意配強爭盃，已知廐主對此盃十分着意。

以馬論馬，「醒目名駒」在1400米路程的往績不是很好，縱有戰意亦未必成事，反而廐侶「勝得威」此程賽績頂呱呱，並與騎師潘頓相當合拍，力足摧毀對手。

「勝得威」上季出賽十場，取得4冠3亞2殿，成績彪炳，尤其是轉用潘頓之後，成就更上一層樓，分別在一班及級際賽爭入前兩名，總結三場獲2W1Q，跑來比從前蔡明紹高明得多，難怪告東尼繼續信任潘頓。另外，此駒逢出必拼，不計冷熱，鬥志鮮明，安排在最佳路程上陣，理應更加穩健。

Ok allin

拉唔拉好

等睇潘狗又屌禮儀小姐

潘頓=拉馬

正路3號要爭分跑大賽既 咁告仔大賽就有一放一追 但上場潘跑到 會唔會又拉多次

醒目名狗

駿皇綵

駿煌彩勁到

史卓豐

潘潘
搞撚掂

三重彩 6>3>1,4

想睇勝得威輸

跑咩？

旌暉贏牙!!!!!!!!!!!!!!!!!!

畜牲暉真係好勁..

俾返隻馬蔡明紹啦

條Q有63蚊

有得威

好彩潘狗頂住第二

6-3-1-8

駿皇彩咁快收皮

爽皮

hehe

其實隻4一時前一時後我真係估你唔到

YES~~~

貝湯美燒咩野

大摩亂黎

點騎啊貝湯美

一日潘狗一世潘狗

中晒

起碼唔是拉馬

潘狗咁都輸

換番我達仲好

貝湯美

南京豬友

中馬 要有冷馬

都話迷豐

三重彩好分

4重彩都中喎

駿皇真係得廢達識騎

好撚正呢兩日日馬

[君臨大地有心人]九月十日沙田十場日賽討論區III

摩高一丈

4連黎

我豐

1001